電腦組合一問🙏🙏🙏🙏

👌🏻？其實抵唔抵
性價比高！！！？？？
有冇人買過 電腦組合係終端
可唔可信

賣唔出啲垃圾就執埋一堆等傻仔中伏

原來係咁架
咁應該去邊到買好.吾識自己砌

既然你識自己砌就唔洗上嚟問啦

吾你老母

七代all in

唔識啊

咩黎

用第8代啦樓主唔好幫人清貨

7500 出得架啦
下個冇L用

我真係唔識😩你係咪講緊個cpu
其實amd好定int好
仲有我見同一張顯卡都有好愛唔同牌子
其實有冇吾同

吾你老母咩

唔唔唔唔唔該

用7喜人list啦😍
砌過一部,巧順牙👍🏻🚬

咩黎😩

呢位樓豬隻字 錯完又錯
補補腦增強記憶先啦
【呢個實驗最緊要係記性呀】

又吾又顯卡 字都唔識隻 學咩人砌機

重點係emoji

賣到爛呀

抵到爛呀